### Наследование и полиморфизм

**Наследование** - принцип ООП, суть которого - возможность создания класса на основе другого класса.

**Класс-предок** - класс, на основе которого создается другой класс

**Класс-потомок** - класс, который был создан на основе другого класса

**Полиморфизм** - принцип ООП, суть которого - пользование разными типами данных так, как будто мы 
пользуемся одним типом данных. Достигается за счет наследования и восходящего преобразования. 

**Восходящее преобразование** - это когда в объектную переменную класса-предка кладется ссылка на объект 
класса-потомка